今日攞部PS2 去屯門利寶中心整

個店主好好人幫我檢查部機之餘，之後仲幫我Tune 返部機，雖然等咗半個鐘，不過冇所謂 佢收費仲好平，原本話收$20之後我話收咁平，佢先加到$40 等嗰陣都見到有啲住附近嘅人搵佢整機 好似佢呢啲咁老實嘅店真係越嚟越少

大店對面？

係

細鋪四眼毒撚哥哥

ps2

邊間 我都想整好部ps2

史前產物仲有人識整咩？

十年前我部PSP個插卡位壞左
走去搵佢幫我整都係40蚊

咁我都攞部psp去整先 thx推介 良心鋪

毒撚哥哥幫我整ndsl喇叭同換mon 加埋psp換白色正版殼先$100 真係好抵
見到佢鋪頭仔得把風扇 啲game最新都係隻project car2
真係要吹奏下等佢多啲生意

我一直都覺得佢好慘咁

佢以為撞鬼,怕得罪你先幫你整

係咪自己鋪黎？

呢間野好多年，係唔明佢點頂得住做落去
附近鋪一早變晒樣

留名跟進下先

毒男鋪一向高汁

毒撚唔呃人

支持

不如開埋名 易搵啲， 小本經營 又唔係咩大鋪？

改機幾錢？最近拎番出黎玩

識佢十幾年
中學時已經識佢，好人嚟

見到佢個樣縮係間鋪到都登佢心UP

佢有冇賣game? 下次幫襯下

細個都係佢幫我整番好部NDS

要好好珍惜

佢真實身份其實係大業主

開鋪幫人整機係興趣

利寶商場2樓，家樂對面

個鋪仔係拎黎洗錢，唔洗交咁多稅

我都想整番部psp

搞手都係求打個和

「你唔好咁啦 收貴少少OK? 」

咁好人 仲叫人毒撚哥哥

毒撚俾人呃

真心知邊間 係咪一間大鋪對面？
好細間 間鋪夠企幾個人 客係入唔到去既？
好人到仆街 試過整機 送碟比我

四眼哥哥真係好好人

利寶賣game阿婆同佢個仔就......

我部ps4壞左，上次問佢，佢話唔整

唔好咁啦 交唔交稅關你柒事咩
人地整機仲要收咁平

含家產黎

咁起碼人地唔係賺到盡既

重未執咩 黑左廿幾年

講個事實姐，就算興趣都唔可以搵食

利寶通道又窄又多雜物又殘舊，啲店又黑又無服務，除左搵大叔外真係唔會去。
呢啲商場真係俾狗去

都唔知邊到有得整，無錢買新

永續黑店

毒撚遇著毒撚

置樂毒撚

咩名

中一二果陣去買Wonder Swan D驚貴過附近d鋪舊幾水,重要係二手,
之後個FRD同我講返呢間鋪個肥婆專劏細路 就冇幫襯過

咩鋪黎？有冇ps4買？ 我老豆想買
如果有賣幫襯下

長頸鹿嗰邊？

出去藍店買好過啦,利寶黑店多呀

城市獵人隔2個鋪位

聽之前D巴打講果間都好似黑黑地架

ps 1有無可能整得到?

呢間好正

利寶啲人賣機整機整咗十幾廿年
ps1 Dreamcast 到Ps2都係搵佢地買
ps2通病磁帶壞卡住咗喺開機畫面佢地合埋眼都識整

2登都屌過利寶藍店 黑唔黑睇完落去問完自己決定

個男人婆好乞人憎

「喔…喔…呃，咁…咁我收…收多你20蚊啦 」

個肥婆專呃細路

where

細個搵佢整過2次psp

咁老奉平比你咩
仲要整機送碟
唔見百佳買橙送舖

大x地

Sega saturn有無得整

咁都唔係既
但環境差係真，後面賣figure果條巷有尿味
但地下隻喵喵好可愛好乖

而加好似搬左去長頸鹿附近

自由鋪/有錢仔為興趣

邊間 有冇相

Psv有無得整
成日打打下自己定格熄唔到機
但有聲

中學年代回憶黎既 個個星期六都落長頸鹿買模形

阿婆就應該係長頸鹿後面嗰間了

係搬左過去, 舊鋪係卡店對面

屯門人俾啲骨氣搭車出去買啦

聽聞呢間先黑

之前喺黃金買咗個壞嘅四分插，唔知有無得整

知唔知有冇psp叉電買

樓梯上去近門口位個肥矮仔MK老潮童先乞人憎
條友似係都係果D同全場夾價既仆街
好幾次見到佢同格離舖D人傾價錢
條撚樣以前全身visvim NBHD
但著到好撚On9

我部ps4係利寶藍店買

好彩冇事

阿婆係咪以前個舖位有位俾人打機果個
廿年前俾佢呃過

有冇得整PS4
一直都搵唔到

冇記錯既話係間鋪係右手邊

利寶真係劏場泥
劏得就劏
去元朗買都無咁嬲

我諗個個係屯門住過既細路都比佢呃個一次

$20蚊抵屌

個個細路都呃真係好陰質

咁啱我琴日又拎部x1去整，之前搵過佢整ps2/wii，都係收得好平

小學個陣比佢呃左用全新價買左隻2手GAMEBOY 寵物小精靈唔記得咩版 後尾同同學討論先知比人水左

支持佢

ps2可以用黎播av CD播歌
係個磁頭好易壞

好人好事開名好喎

叫大X地 另外藍店條小巷入去嗰間,有個肥肥地4眼仔睇舖,都係佢地既

見佢個仔去呢間舖攞碟過去

bookmarked

如果想買game 前面壹號商場都有間,叫做平利寶小小,行過可以去睇睇

利寶真係好正，廿幾年如一日
長頸鹿以前成日行，之後先知乜都貴過人

條友住我樓下，佢條女係肥婆，佢仲矮過佢條女，兩條友平時行出黎，好似兩隻河馬咁

買gameboy

揾番回憶姐
又可能細個買唔起 大個買番

仲有得買？知唔知咩價位 搵左好耐都搵唔到有得買

個個死肥婆真係大仆街黎
二手野又賣得貴, 又要呃人又要屌鳩d 細路
不過個陣佢真係好多暴龍機, 乜版邊代都有

係唔係藍店左邊對面果間?
幾年前有個FD放PS3 壞左,佢未試完機都比6百收

舊超1-5,電波,日版d3同d-terminal 得佢獨市

係個爛wii手制都係佢幫我整

呢間會唔會識修理已改左機PS2？

以前成日去整PSP粒菇都唔收我錢

慘 時薪得40

我都收埋咗部PS2加外置hard disk

好人好事

但屯門藍店個閪婆

而家買game唔想出九龍去元朗算

佢間店我就咁睇係整舊機同賣舊game多

我嗰部係改咗 but左你老

阿婆以前叫個仔同人打機
打輸就話你輸左要比 錢再打
贏左就話你夠鐘

藍店以前係阿姐打骰有良心好多

四眼肥mk係新一代利寶千王

大鋪老細以前都係整機
請左個白滑姐姐
唔知係咪做做下做埋老闆娘

後少少近賣撈麵嗰間又係同肥仔同大店一家親？

幫推

我都壞左ps4唔知邊到整好

比人湯左一次

阿婆個仔打拳王都幾勁

大鋪老細唔見佢好耐
之前見佢做埋食肆
白滑姐姐以前真係好正

十年前又係壞ps2
舊登已經有人推介我去呢間
老闆真係好人到

PS One有冇得整

點解香港所有呢d商場機鋪都好似好鬼咁

邊年嘅潮文？

我係果到整過nds ps3 game boy
整野收10蚊20蚊零件錢，對上整番細個第一部gameboy，都係$20左右
再買多兩部gameboy都好似around $80/1

兩母子果間真係黑店黎
不嬲都大鋪買算

痴撚線個死場
上左去搵唔番路落黎

真係打個和

良心

我行過咁多次，都唔覺佢有招牌，不過一整機，就去呢度

原來叫創意遊戲

以我所知佢地咁多間細鋪好似都幾熟，因為有時候佢賣曬果隻game，佢會過隔離拎，同埋又幫手睇鋪。
佢地set每隻game個價錢係睇住家樂個價黎set

爭係識去，唔知名

淨

幾時開架
真係冇事都唔會行上去

呢個商場就真係勁窄，一有咩事就真係仆得街

買部2手會快d

上左兩三次都唔知個出口喺邊，次次都要問人先識落返黎

如果想買ps2呢
我好想試下係屋企玩ps2嘅感覺
我好鐘意玩ps2隻高達game
細個屋企窮 買唔起ps2

部機壞左之後用pc玩模擬器

真係得二手, CAROUSELL都間中會有...

我就好彩, 講停產時買多部

我有試過
我淨係玩到z高達隻game
另一隻玩唔到 一入game就黑畫面
搞佢唔掂

大鋪好似有二手

唔知呢，有次fb見到，先知嗰度開咗間就八卦上去行，都唔算難搵，對到正樓梯落，不過個商場真係好靜就真！

邊度，我都想整返部psp

應該係個bios問題

家樂仲健在？！！呢間黑店黎，整機會換咗你入面啲零件，螺絲都偷你幾粒，細個唔識嘢就係拎咗部ps2比佢整，搞到無機打

估唔到個矇眼肥婆仲健在
以前喺英楊對面感覺自成一角，淋下花聽下歌又一日
果陣幫襯過佢一次買gba 帶，聲稱全新但入面仲有save，屌佢老母

係咪個阿婆同個中坑果間？

有都唔敢買 唔知幾多手又唔知有冇壞
我都想玩番plus ii, gvz

Save

咦 我都係想玩翻呢兩隻 gvz我玩緊

玩模擬器?

係呀

嗰間鋪會唔會有其他舊機買？
淨係整機同賣game?

有冇source?
講番plus ii，果陣最難忘係射核彈果關
玩左至少50次

有gameboy

gameboy屋企
閒時會開出黎玩下多啦A夢仲有Mario

source我唔記得啦 啲game我係google唔知邊個網搵到之後down
sorry bro

我記得以前我部gameboy有隻數碼爆龍04，日日都玩

係咪打適人會跌粒粒嗰隻
食得多粒粒可以進化

敵人*

係呀 可能我打機廢，我印象中我係爆唔到機

我仲記得以前有小販會賣老翻gameboy帶，一隻有幾十隻game

有無詳細地址 有部壞咗上下制嘅psp想整

*餅

利寶啲舖開檔嗰陣條走廊咪又係差唔多
真係得閒一濟打下1823投訴佢走火通道唔暢順都得

毒男志在攞經驗
收你廿蚊係唔想你不勞而獲

利寶而家仲裝緊修，好撚危險

半個鐘先收幾十
真係鋪租都蝕埋

個老闆好好人架，之前幫我整番好部gameboy都係收廿蚊。之後我再買多部gameboy玩下，佢都幫我check過曬，就算個十字制冇咁好㩒都即時幫我整番好先畀我。

遇著係其他黑店實會又貴又「作」我一筆先賣畀人

Psp爆mon會唔會有得整
好想玩番

上一次見佢笑 好似好慘咁

上次經過間鋪 有個小學雞買唔知乜
小學雞: 而家唔夠錢 可唔可以等我下次零用錢先買
阿婆: 咁你下次零用錢係幾時
小學雞: 係下個月
阿婆:緊係唔得啦
我當時笑到仆街

笑撚死

我中學時期都攞過部psp去整mon
點知第一次整唔夠幾日又壞左
再攞多次去比佢佢幫我再換返個不得只
仲整埋d掣啊瑣碎野

細個整psp俾人屈左500

住馬鞍山應該知邊間

四眼哥哥係值得讚
拎過ps2 psp 360俾佢整
不過好耐冇幫襯
因為冇野壞

聽落好似咩機都識整咁勁?

以前中學xbox 3紅搵佢整
佢幫我破解埋仲送幾隻碟我
過手時我好開心 嘩o左聲勁興奮
之後佢話唔好咁大聲 呀.....犯法架

其實係咪PS4, PSV 果類野己經唔洗搵佢? 想去朝下聖但真係無咁多古董

有無人知gbc gba個mon有無得換

個阿蟬仲未死
小學去佢對面卡舖買卡佢已經係到

通常d西人都好難死

總結邌講罝樂除咗四眼哥哥 全部黑既

利寶真係好多西店唔知點解生存到廿年

平喎, 人工都唔止呢個價. ..

次次行過見到佢都想同佢傾計
但佢好似唔係幾想理人咁

置樂

中學果陣未見識過拎佢同周圍比覺得好平，成日放學去行

大左出返市區返工先覺得置樂真係貴好多，返貨又慢撚過人

真係懷念果陣食住D 台灣腸，拎撚住包都唔知會唔會食撚死人既冷麵行置樂既日子

佢真係勁好人，收得又唔貴

收幾點?
收工先去唔知趕唔趕得切

搬左入商場入面之後果2,3年左右執左

卡鋪我上次去已經執左

卡鋪執左好幾年
傳聞阿叔搵夠唔做

同問
10年前整ps2 整左300 好似仲整左2次

好耐未過去,當年去買召喚王d同遊戲王卡都貴到喊
我中學年代剪髮果間無名都重係到

你講完就喚醒埋我記憶

個時佢幫我整完psp
仲順手幫我update埋最新既破解version

lm

求詳細地址
屋企有部psp同nds等住救

以前買psp同nds幫襯大X地又無中伏
個仔幾好服務

原本話收$20之後我話收咁平，佢先加到$40

有次諗住去利寶賣屋企啲舊wii game
細鋪毒男本身3隻game一共收150蚊，我話有冇得高啲
佢就拎個幾隻舊game，細細聲講呢隻幾錢，個隻幾錢
再同佢伙計傾左陣，最後比多50蚊我

同問

全個利寶game鋪除左4眼哥哥之外全撚部都係黑店黎

off topic想問下而家仲有無機會買到sega saturn/ps1/ps2
利寶會唔會有得賣?最好有埋game

呢個真， 新game就成層一齊炒
二手game就賣勁貴， 貴到同一手差唔多

我都係，不過原因係佢唔識整
冇收檢查費

同問
細個插錯火舊燒咗

佢本身冇玩PS4 同佢鋪頭好似都冇PS4野

間店喺圖中間店嘅右下（假設正面對面係玩具店）

講錯 應該係喺呢間左手邊

呢間出晒名

呢間咪阿婆個仔開

次次行過都嘈緊交

psp磚左好耐 搵日拎去整先

買野嘅肯定係街外人黎

唔明點解長頸鹿唔執 咁撚貴啲嘢

只要水魚一直存在

依啲整機舖無得賺
搞手只求陶野性情

好關心四眼哥哥結婚未

有次行過見到佢貼左張應該好撚貴既咭，下面寫住如果偷呢張卡會死全家落地獄不得好死果D惡毒說話，好撚癲

btw佢間舖D毒撚一打卡就好撚嘈

btw有冇人知4眼哥哥收唔收Dreamcast機？唔知work唔work

求開名，想幫部ndsi 整返個十字制

我都搵過佢幫手整psp。真係超好人。不過佢真係做舊機。去到nds就冇見過佢賣新機了。同埋佢整機好有心機。逐下逐下痴返啲塵。痴4 5次先停手

有冇港島人知邊到可以整PSP
想玩番FF1-3

今日即刻攞部psp去整 話說都壞左成五六年 之前拎去門口個間整又話壞底板又剩 叫我不如買過部 頭先四眼哥哥幫我換左舊電就開得返 好滾動 btw 見到好多人幫襯佢 唔知係咪因為呢個po

間野咩名 我都想整返部psp 1000機

好好人
細個想要啲gameboy卡插落nds到玩
佢聽到我想要就叫我自己拎 唔收錢

創意遊戲 大鋪對面 好細間既個間就係

正仆街

想整wii u 求鋪頭名

大鋪係指邊間？
準備過兩日去 住南區

你上到去就知 寧舍特別大間 係藍店隔離

感謝指示 有無人路過個頭可以幫我問問佢識唔識整wii先
我驚去到佢同上面cm講ps4一樣彈番轉頭

應該識 今日去整見到佢個牌有寫到

唔該晒

順帶一提我拎過去灣仔188 黃金個頭整
間間都話唔識整 一係就話咩只整ps機
任記主機係唔係有d咩特別之處搞到無人識整

我拎去灣仔整之前仲用到av輸出
整完連機都開唔到

聽日即刻攞部ndsl去整，上下mon壞左好耐，希望佢有得整#

我有部neo portable
十幾年前跌左落地就無聲
唔知整唔整到

我唔熟你果頭 想去整機
其實間良心店叫咩名 個post好多名好亂

以前NDSL打太鼓打到LR掣成日壞
都係搵毒撚哥哥整 $50
好記得佢次次都係著拖鞋 見到d腳趾露哂出黎起哂枕
唔知點解對呢個畫面好有印象

而家應該變左毒撚叔叔

創意遊戲

家樂對面？

LM

今日拎咗部PSP去整換晒制，都係60蚊。
我仲問四眼哥哥呢排有冇多咗人黎整機

想整番部gba

有無巴打知道間良心舖既營業時間？

上網搵左好耐都搵唔到

想問有無psp 機，wonder swan帶賣？

有PSP PS3 Gameboy GBA PS VITA NDS N3DS
我條女今日買左部NDS 250蚊

下次入屯門望下先
Thanks 巴打

中間巷最中間賣扭蛋個同yes卡個阿婆又係另一個傳奇
上面見到有人講卡舖執左，英揚唔係仲係度咩？仲記得前以有個肥佬龍叔踩入利寶開卡舖，之後仲開到出旺角皆旺

push

七點幾走都未收，你當佢收八啦

感謝巴打情報

佢兩個串燃到呢 ，但間鋪唔知係唔係佢地，好似係同其他三間鋪同一個老闆

肥婆自己有3間,潮童就泡x龍同隔一個舖位間,加埋最西既家樂,置樂既game舖就分晒

想問佢個度有冇得整ps4 手制

同埋會唔會有間鋪嘅電話

啱啱七點半左右去到閂左門，聽日再去，希望星六佢有開

有無巴打幫手問問整唔整ps3? 太重唔想白行一趟

gameboy有冇得整

自己去問下咪知邊啲整邊啲唔整

今日晏晝去左換ndsl下mon，四眼哥哥仲幫我換左十字掣粒膠，又黐埋mon貼，收左我六十蚊咋，佢仲要好有心機幫我黐晒啲塵先

下次想整埋部gameboy，開唔到機，四眼哥哥叫我下次攞俾佢睇下整唔整到

推！

請問知唔知今日星期日開唔開？
住得遠唔想去到摸門釘

十年前係利寶幫人賣老翻 你講果間應該係小日館隔離

晏晝去睇過黎，今日無開門

原來星期一 二唔開
摸咗門釘

有冇師兄可以提供到間舖既地址或者電話??
Thx

聽日想拎部PS2去整 有冇人知道間舖聽日開唔開？
或者有冇店舖地址或電話可以提供？謝謝

上個星期六攞左部機去整，所以應該開，間野係屯門置樂既利寶商場，之前去既時候望極佢店面都搵唔到有電話

Thx 巴打

仲有人玩ps2

頭先去整機 見到有電話啦

舖頭電話/傳真: 2459 0122

兩日前去整返部ndsl 原本同佢講壞左上mon佢收我80
之後我再同佢講餅r4 同d掣都壞壞地 佢話放低比佢check
最後佢全部整返好都話唔加我錢 我最後都比多30蚊佢
勁好人

唔知佢識唔識整紅白機呢？

PS3 ＿

想問PS3死亡黃燈整唔整???

搵日拎部ps one去睇下佢整唔整先

之前自己換psp殻整爛左比我掉左部機
早知拎去整

叫佢換殼都係幾十蚊
材料費

宜家ps2 可唔可以拎去拍賣會當史物賣？